醫護集氣

今日13:00仁濟醫院地下醫護集氣會，巴絲過黎打打氣!

樓主做ward clerk 當自己醫護？

我只係負責宣傳